啞黑色係咪最伏既顏色

尤其自己焗嗰d....柒到冇眼睇

wrap架喎...

差個d似10年無洗車咁

就算wrap得靚都唔係好多車CARRY到
越野果堆都ok

Wrap啞光黑幾靚，不過最配我覺得係PL700

Wrap啞光黑幾靚，不過最配我覺得係LP700

要架車好有線條先襯得起

錢七

testa 啞黑樣衰到呢
加埋原裝軨噴黑 襯到絕

Tesla? 好難改得靚仔

啞黑唔係唔靚，應該話係唔禁睇，睇相／一開頭係幾型，但愈望愈樣衰

啞黑一定要全車好乾淨
而且洗車時要一粒沙都冇
否則全車會花晒

之前有部車都wrap左啞色
太難打理得靚
最尾都用返原裝volcano orange算

我覺得除左超跑 所有普通車既紅色先係伏色..
反而黃色幻想會好核突但係現實睇又好靚

酒紅就老土
鮮紅幾靚

唔係好柒姐...

好少見ct紅色
都係藍同黑多

屌哂巴擺明惜d意曬麥拿倫

有柒味

頭先見到架啞黑TT 好撚柒

你問阿割民輝，佢帶起先，之後好多人跟風

葛民輝

啞灰點睇？

又晒nike車